依家先換6s plus會唔會好不智

8同x買唔起
如果想買部機影相ok靚,唔太貴,大mon,個系統穩定
6s plus係咪不二之算?
以前用開Android，sonysamsung小米華碩都用過，但一兩年會lag機同好易熱，叉電線都換到我窮，影相又一般，自己中意影相又冇閒錢買相機，唯有買部影到靚相嘅手機(高級攝影師唔好笑尻我，我依家部zenfone2想影張靚相都難，睇過朋友部iphone7影啲相嘅質素已經好滿意)
利申:7s plus都覺得有啲貴

買8
爭少少唔好慳

乜有出7s plus咩

而家邊有人仲買6s plus

二手抵玩
好撚順
又有3.5mm

買iPhone 8啦

點解唔7plus呢

7plus 係值得轉既
同6s plus 比
多左防水 升級cpu 多左ram 多一個鏡頭
要大mon 最少都買7plus
細mon 就6s/ se

唔太熟蘋果野，自隊一打膠，但我中意大芒，所以一定係plus

師兄買左?不過我二手就不了

如果6s plus係ios10以下
包你唔會後悔

建議你可以買2手機身靚仔既i7 plus , 如果真係想要番3.5頭既先考慮6s , 我部6s由出買到而家依然咁襟用，os keep住無lag過 ，巴打想粗用既絕對
可以考慮 係細機舊電唔多夠用咁解

個個師兄都推薦買7，咁我唯有真係加啲錢買7啦，唔該曬各位師兄

iphone5s係最後有ios11更新，你自己計下6s重有幾多年玩

有野你就講啦屌你老母

型撚到呢,淨係放低粒膠

紅色iPhone 7 3月24日11:01pm搶機交流區

等多個月，iphone6s 系列應該會下架
到時買7系會平過而家

我都驚依樣野，我有時會叉住電聽歌，如果買7又要買多個一開二嘅頭，好似有舊咁嘅野

系你老母

但買7點解唔買8
貴幾舊水性能高一格

你個on9仔，系列唔用系用乜字呀？
小學雞學好中文先啦！